主流意見已經被和理非控制 等輸

本來今次令政府暫緩就係612理勇武派
警方使用暴力鎮壓 有勁多外國媒體關注
係勇武派既勝利 我仲好期勇武掘起

點知又比大台騎劫咗 係咁叫人616唔好衝
616出咗200萬人 換嚟既只有林鄭道歉
無行動升級 你諗下如果嗰200萬人有一成
去衝立法會 禮賓府 林鄭仲敢當我地無到?

咁快就叫人等選舉 話乜野唔使急 等多陣
到今時今日班柒頭仲諗跟人規矩玩
對上次雨革隔咗成五年 不進反退啊

無外國勢力幫手 你唔好諗住會實現到普選
如果真係想要普選 唯一方法繼續衝 大力衝
衝到中國出解放軍 外國有理由出手

屌柒你地班和理非啊

係咪第一日留意政治啊

選舉你老味

選咗咁撚多年

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

立法會一直只能守 無力攻

分化撚

你要明白事實係
和理非先係大多數
佢哋唔屌勇武派算係咁

分化撚唔洗理

唔好再覆分化post!!!!比佢沉！！！

分化定係等比人劏啊

唔好分化

但和理非要搞清楚，總要有人肯衝

叫一次義士係鬼屌一次佢地

就會少一個人肯衝

合作，唔分大細， 各司其職

香港加油

冇和理非，勇武派都一定唔事
兩者決一不可

我明你嘅憂慮，但唔好指責和理非
同樣，請和理非唔好指責勇武

選立法會係得 一早成功咗啦

屌你老母等人比劏
咁不如準備移民算

[深度分析]香港人的抗爭理念

但無可否認和理非的確係主流，但今次開始大家已經明白到同時需要勇武，所以621一定要升級